ultraboost 邊到買平

Adidas睇到好似1400蚊
邊到買會平啲呀

taobao

垃圾

1400都俾唔起，著返啲特價鞋算啦

東門

ultra boost 19喱個喺正常價，買3.0喺應該around 900，2.0好似700蚊左右有交易

想著新鞋要俾新鞋價錢是常識吧

唔同版本可以係邊到搵到

門市啦，要自己去行下

我都唔係太熟悉
我見仲有pure boost呢款
係咪一般般好著

員工1050買左4.0

Mk 699有對 （S字頭果d波鞋鋪）但係信不信由你

想知邊度有多D色而且係正貨賣

係咪要用coupon?

唔急就等Black Friday 平一半

全白4.0
男裝女裝都係呢個價

幾時black Friday

邊到買

下個星期五

black friday買左對，日日著，三個月已經爛左....
雖然個時買7舊幾水，不過認真麻麻

你著去踢波啊
我幾年前買對og兩年前先開黎著
著到而家仲著到，係網面有穿窿

Black friday係邊買呀

11月29？

師兄你呢到真係抵
邊個網站去買

Ching 著咩size?
有對全新 4.0 Carbon CM8116 US8.5
之前Black Friday買錯size 放咗係到
有意PM